風向撚收皮，紅店一定要拆

有乜理由打共產黨隻狗仲落力過打共產黨

風向撚真係好煩
睇下當初話唔好亂舉美國旗就知

咪係共產黨大把狗，今日福建美心，聽日湖南乜乜，後日上海物物，央企係得咁多都唔搞即使郁紅舖對共產黨影響有限都一定要郁

推唔撚郁

推撚到2046，班5毛緊係唔想人郁佢老細

風向撚食屎

兄弟 爬山，各自努力，只要自己覺得應該做就去做，連登唔係大台，而且要開 account 有幾難，5毛同差佬都開得，相信大家

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

幫推

拉

拉你老母咩外國人都知咩事

BBC都寫明pro Beijing 先中招

拉
有風險就要檢討，唔好以為冇人屌就大安旨意覺得以後都唔會有，等到有風向轉先嚟補鑊
港共就係衰咗呢瓣

拆唔係問題
文宣要做大啲
拆完要噴/貼返佢個死因
但另一個位要諗嘅就係點防假手足偷貴重物品

其實你係咪淨係喺屋企做冷氣軍師

三毛開始亂叫大家爆鋪

風你老味險，你做乜柒都有風險嫁啦，乜都咪撚做囉 共產黨都唔大搞，淨搞佢隻狗？

拉
有出，而且我都可以問你係咪狗屋返工
總之，冇大台就係要求獨立思考，上連登要帶腦，完

紅就裝飾

中銀擺明紅，乜都唔洗講 中移動果堆，拎埋出去透火囉

我信出去爆果班都唔信連登

拉
提提你，我地對手都係群眾運動起家，行到依家，你覺得度都唔度鳩做就贏到？

拉
但你上運登係咁recruit，點解？